（爺爺控）如果後生女非禮七旬呀伯會唔會比人拉？

定無人會信個呀伯講野
咁個後生女咪可以瘋狂摸呀伯個屎忽
見到d伯伯好嬲好羞恥但又唔敢講出口
係咪必勝

後生女定義:樣貌正常/中下 40-60kg 18至27歲

因為係雙贏, 所以唔構成犯罪

我假定個呀伯係唔鐘意 但無cctv無人證 有無人會信佢

你摸完佢再告返個阿伯轉頭都有人信

未係 爺爺控真係好開心

唔駛咁極端嘅scenario 根本女方只要唔係肥到欣宜咁 就冇人信條女會去非禮人

諗到個畫面笑咗出嚟

樓主係咪想租酒店同爺爺禁室培慾足7日？

唔是爺爺控

好正
見到佢地想破口大罵又唔敢出聲

會，拉個呀伯

如果係太爺控呢